突發 珠江船務2.3億元買新渡輪60%股權

離島手足係咪準備游水出香港

自己call 船

做水魚？ 新渡輪又會肯賣

好明顯睇淡香港，逐步撤走資金啦

遲咗誠哥八年

方便睇cam捉人
香港九龍新界（離島）無得避

可能遲下加大額補貼
又話籌建政府船隊畀私營公司營運
即係又用公帑送錢畀中資公司

做水魚多
香港渡輪點搵錢呀
珠江做傻仔

唔係，好多補貼

碼頭改海景偽豪宅。

政治交易，為了掌握香港的經濟。

染紅埋,壟斷鎖晒主要交通
狗鐵就搞市區
渡輪就搞離島
巴士直接搵狗封隧道口就搞得掂

裝撚晒人面識別cam
咪以為住得遠就冇事

封鐵封渡輪以後塞機場肯定冇路走

弊在要哽埋中環梅窩同橫水渡呢
同埋呢啲夕陽行業嚟

真係數香港資產

珠江明顯政治任務，賺咩錢

又一間紅資

香港公司換中國血

陰私紙印出黎 用黎換資產 你話邊個先on9

講咗呀啦
之前集大大嬲豬嘅時候
出過份文件 要加強國企入主港資公司
毛求攞到控制權/話語權

下？？？唔係用美金交易

真係為左賺錢先買咩

你就傻
香港班小輪業
天星 新渡輪 港九 全部都有政府補貼
唔係話好似最近個d疫情補貼咁乞衣
補貼係多到用唔晒個隻 人地年年都煩緊點樣用晒d補貼 下年再作多d
不過今次擺明唔係至在錢 係遂步控制香港

屌你老母游水返工

分明係換血，變成紅色經濟圈

渡輪巴士賺唔到錢 有得走好走喇

樓主，pin佢唔該

邊有咁多傻仔

又船 又碼頭 又專營權 2.3億咁平

巴士 >戴通 > 新世界 = 新城市 放狗

不過要扮睇唔到

如果唔係黃絲連九巴都冇得搭

愛國用國貨
撘船撘中國

半賣半送

渡輪狂蝕錢

黃色經濟圈要發展黃色企業圈先夠撼
拎地拎權先夠揪

如果變左搵錢至上就大把方法搞死佢地啦

換血唔係第一日嘅事喇
回歸後好多公司都畀中共收購咗

控制你衣食住行，後2者入場門檻高，佢地最易燒錢就控制到

幾時買埋九巴

經濟殖民

唔準坐地鐵唔準坐新渡輪
離島黃絲以後唔準出島
每個週末都要享受人群帶來嘅經濟效益

新巴城巴都就嚟賣比招商局啦

陳雲講中曬...

一有咩事即停航睇你點走

以後搭巴士過海lu

真 少少維穩費算係咩

轉手加你價 咪又係含淚俾

香港人底線都show 得7788

趁你病，要你命

呢排新世界動作咁撚多

落選咗un果位 呢排仲做埋一間中資董事添

好快就會加價

買吓買吓咪連立法會航運交通界個位囉

珠江已經買咗北角到觀塘個間富裕小輪，唔爭在

香港人都冇底線

離島手足說:冚家剷以後唔出市區

黨鐵
黨船

新世界都想學誠哥走佬？
走唔走得切呀

一有事就變賊船

長線PLAN來, 明日大嶼又順便批比現有經營者

連登邏輯應該要游水了

烈陽號準備

支那寶we7 都成日送錢

實有原因嘅

中資來了

等睇沉船

呢啲夕陽行業有水魚肯認頭就梗係deal啦

載空同新城市係新紅gay

中國蝕住搶市場 背後成個中共科水俾佢

珠船母企廣航係廣東省國資委轄下企業，同粵海同級。上游有自己造船廠，遲早離島人同啲新船一齊沉。

BTW, 政府講明會補貼新渡輪天星小輪買環保新船，加上珠船繼貿易戰後內河貸運大減、港珠澳大橋通車後加武肺後客運大減應該就黎死得，宜家黎單咁嘅野，正正又一單利益輸送好例子。

果然...

港共日常

回血劍（用香港人啲$)

有馬路個d地方應該唔賺

係賺離島個d

一上賊船就要講北話

之後政府補貼，市民找數

係新紅雞 我講錯做新世界

BTW
apm 新城市廣場

抵制 豬肛船務 ！！

其實每個post都見到哩條片好反感

新渡都夕陽行業

你當佢傻就真係傻,明顯係政治命令要佢收購啦
收購哂香港D公私營主要業務,佢就真正掌握哂香港人既命脈
近呢幾年中共都係不停收購,而家趁市道差仲唔搶

新創建喎，就算真係撤走資金都係搬去鄰國發展，一帶一路大灣區
近年投資嘅公路一個肺炎蝕到仆街要賣資產姐

新世界咁廢點走得甩

黨渡輪？

阿爺要買，到你唔賣架咩

裝修？

公路無晒收入真係傷
放新渡輪對新創建都係好事黎既 轉攻其他行業好過啦

Pin呢個啦
支那全部動作係為維穩

閒日蝕都唔夠佢賺啦

嘗試唔好叫大陸政府做阿爺……

我覺得有陣由黨統一廣州市交通嗰陣味
當年啲廣州係有廣州新巴、廣州市新福利、廣州冠忠、珍寶巴士 呢啲港資/澳門公司喺度做廣州專利巴士
之後2008年左右就俾黨企逐間逐間跟次序“買”起晒

香港航運都有少少咁嘅跡象
幾大專利航線公司已經買咗兩間，已經食咗1/5

點樣推低底線？
住離島嘅游水出港島？

想賣新渡輪好耐啦
而家除咗中資仲會有咩人嚟香港買依啲行業

知唔知開一班船要幾錢開支..
當全島人都要出中環
搵埋都唔夠佢蝕
佢宜家已經蝕緊
你估人地開善堂咩..

佢甩唔甩到一件事，但絕對要睇實香港除+×外其他財團係咪都走緊佬

你覺得新界人有得簡？得黨鐵同九巴，最多個小巴

抵制既野你抵少一樣就係冇作用
不如大大方方認左佢黃圈係得個名把喇
小小野都做唔到 革命?

小巴都要睇係咪朝聯 紅底小巴公司呀
八達通都未戒到喇 笑鳩死人咩

到頭來咪就係搞到自已既就唔撚會做
我日日收工果陣都罷工 訓覺果陣絕食呀 屌你老母黃圈

睇睇下海陸空都被染紅
海： 呢單
陸：狗鐵
空：篤灰航空

1.八達通先可以食盡津貼
2.你叫我咩車都唔搭咁你係咪叫我行路
3.呢樣係長遠嘅政策問題（黃埔已幾證明到），已經唔係黃圈問題

我係咪可以因為近而走去食吉野家
人人好似你咁食食盡津貼
又唔想行路 黨鐵係咪解封得
早講我想坐鐵好耐

唔係每個據聞都係同你一樣住咁近市區
你要考慮埋現實環境

你當條將軍澳隧道塞車死㗎，鄉效嗰啲點算呀（64k 77k 78k 79k)

遊完港島 Ifc以後冇得走

仲有大把人跨區工作你係咪當佢哋唔使返工

就算你去黃店都要搭車啦

我好堅持 行路 單車
住大圍 番尖沙咀
我連份工都放棄埋
去大圍樓下番工
冇野係唔得既
睇你有冇心
定係為左打卡扮野

傻啦 咁細盤生意 睇得自己咁高
明顯係政府同大陸傾掂數 資助船公司 又送錢返大陸啦

就算唔染紅都親政府 只係今次直頭話比你知姐 船唔同其他 果條航線就係果個島既居民既交通保障 唔靠黨 佢真係唔洗出黎 唔會有人投禁果條航線 一係 就加到cover到成程 一係就親共 人地賣比豬江佬唔怪得人

黃圈係唔成熟 條點先叫黃嘅界係唔清楚

咁冇大台嘅運動係咁㗎啦 仲要運作先得一年都冇

講返點抵制

重點抵制嘅嘢有取代品，亦都唔係必需品

當然你話牛肉飯 麥樂雞係你嘅必需品 我都吹你唔脹

講香港交通 有乜代替品？水？陸？

唔通真係日日搭黃的咩？你俾到都冇咁多供求啦

空 我仲可以搭其他國家嘅航線

與其係到講幾差幾戇鳩 不如諗下你生活除咗交通同牛肉飯外，有乜可以幫襯黃店啦

運輸署公布「中環──紅磡」及「水上的士」渡輪服務招標結果
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

富裕小輪=珠江船務

運輸署招標承辦六條主要離島持牌渡輪服務
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

個個都好似你咁 想付出最少
唔撚洗行落去喇
個個大解放
有咩理由我要付出更多?
你就可以坐巴士坐鐵

沙田有大量工作機會一定得，咩工都有
我沙頭角公路冇得避，我基本上係社區規劃錯誤下注定要跨區

得罪講句

做生意 仲要大公司 食政府津貼嘅

可以點反抗咩 眼中咪只有錢

政府揸住嘅黨鐵就係生勾勾嘅例子

個個都係誠哥咩

屌你老母你係咪冇睇內文啊

沙頭角係咪連OK7仔士多都冇
唔好撚呃自已 根本就係為左打卡 選擇性黃
都係果句 人人都係咁 冇野會成功
你GOOGLE下 香港有人人叫野人佢跨區番工都係單車
全部唔係大牌子野

我中間位
我都等緊皇后山村落成先有多啲工作機會

擺明政治原因，都話中資唔係為錢做生意，中資先係最大禍害，大家捨得搞中資未

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

擺明政治原因，都話中資唔係為錢做生意，中資先係最大禍害

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

行乜撚嘢啊付出乜啊

我同你講緊有乜代替品

咁你吹到巴士小巴黨鐵的士都係染紅咁撚極端 根本就唔合理

付出？我買書唔撚去紅資連鎖唔撚係付出？我食飯唔食大家樂金拱門唔撚係付出啊？屌你老母 嚟嚟去淨係係交通呢個point吵 又冇俾啲有建樹嘅建議

依家歐美泰國日本台灣都有人玩抖音 啲政府唔禁止 係咪唔使出國啊依家

屌你老母你呢啲正宗引戰狗呢 食屎啦

你係咪住深山
一間鋪頭都冇呀
冇你都可以學朱西咁 耕田自給自足下化
冇黃鋪就可以幫藍店?
大把人住村屋點計

屌你老母睇乜嘢hket啊 藍報喎？

巴士小巴黨鐵的士
有邊樣唔係紅資
篤爆你就引戰狗
為方便咪認左佢囉
又冇話你鬥黃
個個都可以唔做
咁當初搞黃圈黎把撚咩

算，你唔明

Push

菜園村都係自給自足
你唔撚諗下點解人地做到
你做唔到?

我為左方便 好似你地咁

咪講咗根本唔實際囉？

黃圈係有代替品下去進行

為方便我唔使down和你eat啦

你淨係識死咬住一個point根本就完全冇說服力

就算我退一萬步認方便 之後呢？ 對黃圈有乜幫助啊？

以為買嚟賺錢咩

咁不如大家解放黨鐵喇
你好我好

咁就收嗲啦

講到自己咁撚巴閉

係電腦面前個個都可以話自己同區返工啦

大家都係鳩UP

你咁想搭咪去搭啦

反正你講到乜撚嘢交通都係中資

點夠你玩啊

傾渡輪可以傾到鬥黃
連燈仔真係好勁...

整個call4boat載手足

請你建議立即停止新界東北發展計劃

笑住話人蝕錢個d人肯定係泛民fans

事實證明左係
你咪繼續扮睇唔到囉
唔睇下報表都睇下WIKI喇下化
美心老野間接持有美心都計
點解巴士又唔撚計
選擇性黃最撚叻

村都拆埋先搞?
好有黃圈既特色
邊間唔執唔食

香港學到新加坡可以原區就業就得，係呢個前提下你個理論先可成立

冇黃圈就冇光復
冇光復就冇自治
冇自治就冇發展政策
冇發展政策就冇黃圈

咁有雞先定有蛋先?

有乜代替啊咁大師

除咗你口中嘅原區就業同行路

唔撚講仲以為區區有寫字樓，學校，醫院

俾啲指引我哋呢班貪方便嘅偽黃啦

你咁講，冇人夠你玩
要按步就班，要互相配合，環環相扣

唔好同佢吵啦

我哋只係班打卡嘅偽黃咋

做唔到佢咁高尚情操

諗到我飲緊東江水 我就諗緊我應該點收自己皮好

唔洗理呢個On9仔啦
直接block左佢算啦
佢呢D已經係去到On9呢個地步,而唔係大家持不同意見

夠哂民主 你話唔係就唔係

用盡香港幫大陸洗錢

政治原因啊傻仔
佢要控制哂你起居飲食 通訊
以前people 台俾支聊移動收購
你以為係純商業決定咩
仲有大撚把
支那寶成日送錢你覺得點解

睇野睇遠啲睇多啲啦
傻仔

收皮啦on9仔
人地咪覆左你囉,你仲用埋d on9邏輯鬼辯
我就冇興趣同你嘈
關民主咩事?連民主你都用錯啦
呢個係我主觀覺得你係on9咪係on9囉
你可以駁唔係,不過就絕對唔關民主呢樣野到囉on9仔

大師戒唔戒東江水好啊

香港嘅定位就係咁

係習狗唔知做乜發哂神經 學人玩政治玩出火

局勢太亂 要趁依家cap盡先

法國礦泉水

民主我緊係用錯啦
你地話我唔係就唔係
直頭係盟民添喇

盟主

準備瘋狂加價

政府每年補貼勁多，根本係資金送中

遲啲全部只能用支爆寳比＄,跟住用埋信用系統,你唔夠紅聽游水

不意外 佢哋想賣好耐 巴士業務都想賣盤

豬頭骨

你想外資買 佢都唔會買你

上面堆人仲笑緊珠江做傻仔

我地就擺明比人撳住黎搶

驅逐紅色資本

Hide Blocked User - 狗眼看人妻

呢招叫糖方毒藥啊！ 逐漸拎曬話事權後再加價任佢玩唔遲！

大家做返港豬咪幾好 ....

記住唔好搭搭左正仆街

搵政府補貼

人地神早就傳入股新渡輪 新渡輪除左長洲線 其他線根本就好難維持 豬江佬當然唔減薪裁員 因為新渡自己已經做左 港九唔係有三跑線頂住 早就變新渡輪 但又唔加得價 唔係會比人屌到仆街

人地一開頭已經食政府飯 無論補貼 牌照都係 早就控制你衣食住行 唔好見到單新聞就以為依家先控制 後知後覺 比豬江佬食 係反正食補貼 益自己人好過 再加上 新渡輪真係做得好屎 同埋 豬江佬唔係剝削乘客 係剝削員工 少擔心